［髮型師入］

天生卷毛 頭髮好硬 好似鳩毛嗰隻卷 唔想電直 仲可以有咩髮型？

一係麥當奴叔叔，一係撒旦，你仲想有另一類?

卷毛好正喎